# Changelog

## Unreleased

## 2.2.2 - 2023-05-28

### Fixed

- #4429 `Spip\Archiver\ArchiverInterface::emballer()` accepte comme premier paramètre, soit une liste de fichiers, soit un tableau associatif du type `['source' => 'destination']`, auquel cas le second paramètre n'est pas pris en compte.

## 2.2.1 - 2023-05-27

### Changed

- Gestion des retours des méthodes SpipArchiver::commenter et SpipArchiver::retirer

## 2.2.0 - 2023-01-27

### Added

- Fichier `README.md`
